****# BOT_fudshering
Весь код в ветке start
Использованные библиотеки:
****************************
•	requests 
    python3.8
•	datetime
•	pymorphy2
•	json
•	pandas
•	nltk 
•	pyaspeller 
•	rutermextract 
•	pymystem3
•	re
•	vk_api
•	django=2.2.0
•	telebot**
************************************************************
Описание функционала по работе с фильтраций данных из постов:
Через VK API получаем все посты за последнюю неделю по указанному пользователем городу (на данном этапе по городам Санкт-Петербург и Петрозаводск) и записываем в файл json.
Далее происходит очистка текста для поиска по наименованию продукта (лемматизация, морфологический анализ, исправление опечаток, удаление стоп слов).
Происходит поиск синонимов по составленному списку двух типов продуктов и отсекание постов, в тексте, которых указано, что товар уже нельзя забрать.
Если указанный пользователем товар был найден в посте, то посту присваивается индекс 1, иначе -0. Происходит фильтрация по индексам и на выходе получаем список, содержащий id  группы, id поста, текст поста и ссылку на фотографию, прикрепленную к посту.
Функционал бота.
********************************************************
Изначально бот регистрирует нового пользователя. Далее запрашивает информацию о пользователе и предлагает следующий функционал:
************************************************************
**	фильтрация товара происхадит в файле fodshering/BOT/push_request_bot(на данный момент работает только на небольшом количестве данных, так как не хватает мощности машины для обработки больших данных)
****************************************************************
**	публикация товара функция реализована в файле  fodshering/BOT/repost
************************************************************************
**	бронирование товара функция реализована в файле  fodshering/BOT/user_inotification
Полученные от отдающего данные публикуются ВК и приходят получателям, запросы которых удовлетворяются возможностями отдающего, в виде уведомлений.
************************************************
``Для запуска файла django перерходим в :
************************************************
 ``   cd fodshering
 ************************************************
После Вводим:*
******************************************************
  ``  mansge.py makemigrations
  ************************************
   `` manage.py migrate
   ****************************************
    ``manage.py runserver
    ********************************************
Для запуска бота переходим в :
****************************************************
    ``cd fodshering/BOT
    ********************************
Вводим команду 
****************************************************
    ``python или python3 telegram.recv.py

************************

